[髮型] 硬髮質gel頭問題

我本身係硬髮jj, 呢家想gel頭個時令d頭髮貼d,

步驟係咪: 吹到差唔多乾> 鹽水> 用熱風吹 > (用風筒尾定型?) > gel

同埋我想問有咩牌子既gel適合整貼d頭髮? 唔該哂

用mousse啦

貼啲應該係禁住黎吹喎
鹽水唔會令你個頭貼啲

鹽水唔係可以令泥用得好d咩 thanks

同問，軟髮加少頭髮，gel all back成日唔夠2個鐘就跌曬落黎，點算 同埋問邊隻髮型產品好

唔噴定形？

噴得多痴埋1條條

如果你頭髮夠長，其實最好訓前要拉直頭髮，再帶冷帽訓。